國安法一過，熱血公民算唔算高危組織？

國師，皇上，泰博要唔要著草？

教主應該要去台灣了

自己人 怕咩

一拉就十碌，國師皇上真係要諗諗點走佬

最多去小欖姐。

係人係鬼黨安法過咗就知

點都係鬼
1)真 . 私怨撚
2)共諜
無其他選項so99y

熱血公民 可以代表我

共產黨外圍組織，允許假反共的，不會拉。

獨角分析師--陳雲翻譯機！
聽講陳雲因為就黎國安法，太驚，所以出左篇同獨派割蓆，以下我地黎一齊睇下陳雲諗咩野💞💞
（智力門檻80）

//
泛民港獨合流，攬炒香港 作者：陳雲 06-28-2020 ［熱血時報］
…...
我提倡的社運理論，是安全的、區隔的，共產黨也諒解的

（翻譯：拿拿拿，我唔係港獨架，共產黨條紅線我無踩架，唔好拉我啊，永續基本法都特登走精面唔關港獨事，共產黨你記得架嘛）

..............
故此，近日那些行動派之類要我同情泛民港獨而來搞團結的，是想將我這邊也捲入去，之後一齊被共產黨害死，借刀殺人。

（翻譯：真係唔關我事啊，要拉人既話拉泛民拉獨派好啦，咪搞到我）

我是非常沉痛地將這段當年屬半公開的默契揚出來，等大家知道，本土運動原本是很好的，共產黨也諒解的，雙非人、自由行也被中共用法律收斂了；

（翻譯：當年呢，我就好叻咁，忖測共產黨聖意之下，無踩到紅線帶左成個本土運動出黎，明明我拎到個平衡點！！！）

對於本土運動，當初共產黨只是限於黨報文攻批鬥，後來忽然變成共產黨鋪天蓋地要撲滅香港基礎，那是因為泛民與港獨合流，各派大家都鳩叫港獨時代革命、唱港獨榮光歌。

（翻譯：你地做埋d野點可以激嬲共產黨架？！原本大家做既野唔激嬲共產黨咪好囉，只係有黨報批鬥下，而家真係搞到中共嬲啦，你地自己攞黎架）

香港吳三桂，引狼入室

你要知道，控制香港局面的是共產黨，要在裡面搞一點地方主義的本土運動，必須要十分謹慎。你若要大張旗鼓，要搞統一戰線，而美國根本不會支援你香港激烈反共，因為會波及外資利益，結果是害死整個香港。
（翻譯：本土運動係真係唔可以激嬲共產黨架！你地以為美國會支持你班人真係反共咩？唔會囉，當時我叫人舉旗都係講下笑架咋，唔好激嬲共產黨啊）

至於現在高唱的港獨，是甚麼？港獨就是要香港人變成少數民族，邀請中共來香港推行「漢化」的先導者。發源自練乙錚先生在《信報》發表的港獨論（後來收入港大學生雜誌的《香港民族論》），就是根據蘇聯斯大林「蘇聯加盟共和國」的說法，論說香港是加盟到中國的少數民族，變成新疆、哈薩克斯坦那種地方。港獨論為了脫中國，將香港人論說為偏僻山區與世隔絕的少數民族，不惜放棄香港人的中西合璧的文化，華夏嶺南的傳統，國際開放的性格。

（翻譯：最衰都係你地班港獨啦，本身我地一齊做中華民族咪唔洗比人清算囉）

港獨論就是要香港變成苗族、瑤族之類的民族；自己無文字，要寫港式粵語拼音字。港獨論的源頭，是蘇聯的斯大林總書記，毛澤東也是根據斯大林的理論，將原本與華夏有密切文化交流關係的西藏人（唐代融合華夏文化）、回族人（很多華北武術源自回族）、蒙古人（與華人同一血統類型）、西南（廣西、雲南）民族、苗族（中原先民、伏羲女媧神話的傳人）、彝族（中國夏代遺民）等，變成華人的異族，要等待漢化的少數民族。香港人說自己是香港民族，就是邀請共產黨來香港做「漢化」工作，首先是從娃娃抓起，教普通話，推廣標準規範漢字（殘體字！），更換中共史觀的教學，吊銷自由講學的香港教師牌照。
（翻譯：只要聽共產黨話，做中國人，就唔洗比人清算！想做香港人？之後比人清洗都係自己攞黎架。）

在商場鳩叫時代革命的港獨派青年，應該深感榮幸吧？這些人，從練乙錚開始，全部是引狼入室的香港吳三桂。

（翻譯：總之你班人激嬲中共，就係令到中共搞鳩香港---主要係搞鳩我既元兇。上左國安法啤牌，我好撚驚啊，我係紅心2，而家唔割港獨咪會拉我囉。拿，共產黨，我而家同獨派割蓆啊，城邦論個本書咪當唔關我事囉，你唔好嬲嬲，我求下國安法真係唔好拉我：（

btw 永續基本法就是貨真價實的港獨，我們，和共產黨都一定記得。
感謝陳雲帶起了本土思潮，今日有香港民族你都功不可沒啊💞多謝

中共會拉暗共?唔好玩啦好嗎

唔算

熱血公民唔係反共架咩

深圳市香港區內唯一合法授權反共組織

擔心g Fung 多啲

人哋政府講到明國歌法投反對票就係反政府， 鄭松泰夠膽投票就知道佢唔係收共產黨錢

全香港一齊死 死得遲早問題者

唔拉就知咩事
國安法變照妖鏡

熱狗反共都不下gphone

想知皇上有冇參選

仲有調轉中國國旗，任內另一最大反共宣示，嚇到班建制狗甩褲

熱血公民驚閪咩
阿仙奴球迷會就驚啦
因為你係會長

冇

熱血既宗旨屌死曬泛民 中共就會落台
goodest logic 黎
中共好buy 嫁

熱血公民已經在幫忙了.jpg